點解過咗90日都仲係P牌?

我等咗好耐想幫手推行動po
點解過咗90日都係P?

91 日先可以除p

睇下我除左未

已經91

未

我都91了

仲未除p

91後唔知咩世界 😢😢😢

6月打後註冊，暫時無得除P。
唔知要等到幾時。

唉

我都係😭

六月開始打後成為會員，暫時都係長掛P牌，睇黎要等香港成功光復後至會甩P.. (利申，28/5會員)

G持

我都係

唉屌呃9我，仲諗住今日開始可以幫手推下行動PO，繼續潛水算

我唔知點解停左喺58日停左

真心覺得連仔真係消失咗

自膠

最近收到不少會員反映有關 P 牌的意見，經管理團隊商議及平衡後，決定臨時作出以下調整：

• 2019 年 6 月後註冊會員一律標示 P 牌直至另行通知；
• 2019 年 6 月前註冊會員則維持現時方案，上線日數未滿 90 天將會標示 P 牌。

【P 牌標記會員新增限制】

• 每天只可開設一個主題；
• 所有回覆強制無「推文」效果，除會員在回覆時手動開啟「不推文回覆」外，將不會於內文中作出（手掌圖）標示；
• 無法對所有主題或回覆作出評分。

【時事台】

• 增設「新聞」、「突發」、「社評」子分台；
• 所有於「突發」子分台開設的主題，於三日後的新回覆皆無「推文」效果。

希望所有新會員體諒上述限制並非為限制閣下使用本討論區之權利，乃給予時間新用戶適應本討論區之討論環境，以免引起不必要之衝突。我們亦會一如既往持續監察及針對不正常網絡活動或分身帳號，並按情況對其進行封鎖，維持討論區的自由及公平。